# Chinese, Simplified translation of Taxonomy Manager (7.x-1.0-rc1)
# Copyright (c) 2012 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Taxonomy Manager (7.x-1.0-rc1)\n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-22 17:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Remove"
msgstr "移除"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"
msgid "Search"
msgstr "搜索"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "这个操作不可恢复。"
msgid "Parents"
msgstr "父项"
msgid "Move"
msgstr "移动"
msgid "Add"
msgstr "添加"
msgid "Vocabularies"
msgstr "术语表"
msgid "Options"
msgstr "选项"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "Up"
msgstr "向上"
msgid "Merge"
msgstr "合并"
msgid "Terms"
msgstr "分类"
msgid "next"
msgstr "下一个"
msgid "Select all"
msgstr "全选"
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"
msgid "Down"
msgstr "向下"
msgid "Close"
msgstr "关闭"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"
msgid "Search options"
msgstr "查询选项"
msgid "Translations"
msgstr "翻译"
msgid ""
"An illegal choice has been detected. Please contact the site "
"administrator."
msgstr "检测到一个非法的选择。请联系网站管理员。"
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"
msgid "Taxonomy Manager"
msgstr "分类管理器"
msgid "Administer vocabularies with the Taxonomy Manager"
msgstr "用分类管理器管理分类词汇表"
msgid "Advanced settings for the Taxonomy Manager"
msgstr "分类管理器的高级设置"
msgid "Taxonomy Manager - %voc_name"
msgstr "分类管理器 - %voc_name"
msgid "No terms available"
msgstr "无有效分类(术语)表"
msgid "Search String"
msgstr "搜索字符串"
msgid "CSV Export"
msgstr "导出CSV格式文件"
msgid "Are you sure you want to delete all selected terms? "
msgstr "你确认你想要输出所有选中的分类？ "
msgid ""
"Remember all term specific data will be lost. This action cannot be "
"undone."
msgstr "所有分类数据将损失。此项操作不可还原。"
msgid "Delete children of selected terms, if there are any"
msgstr "删除选中分类的任何子分类"
msgid ""
"If you have selected one or more terms in the tree view, the new terms "
"are automatically children of those."
msgstr "如果你在树形图中选中了一个或多个分类，那么一个新分类将自动成为其子分类。"
msgid "Add new terms"
msgstr "添加新分类"
msgid "Merging of terms"
msgstr "分类合并中"
msgid "Moving of terms"
msgstr "移动分类"
msgid "Parent term(s)"
msgstr "上层分类"
msgid ""
"Keep old parents and add new ones (multi-parent). Otherwise old "
"parents get replaced."
msgstr "保持已有父项并添加新的（多父项）。否则原父项将被替换。"
msgid "Delimiter for CSV File"
msgstr "定义这个CSV格式文件的分界符"
msgid "Whole Vocabulary"
msgstr "整个分类词表"
msgid "Child terms of a selected term"
msgstr "被选中分类的子分类们"
msgid "Root level terms only"
msgstr "仅顶级分类"
msgid "Terms to export"
msgstr "分类(术语)表导出"
msgid "Exported CSV"
msgstr "导出的CSV格式文件"
msgid ""
"The generated code will appear here (per AJAX). You can copy and paste "
"the code into a .csv file. The csv has following columns: voc id | "
"term id | term name | description | parent id 1 | ... | parent id n"
msgstr ""
"生成的代码将出现在这里(每次AJAX技术动态刷新). "
"你可以复制粘贴这些代码到一个.CSV文件中，这个CSV包含下面栏目： "
" 分类词汇表 id | 分类 id | 分类名 | 描述 | 上级分类 id "
"1 | ... | 上级分类 id n"
msgid "Export now"
msgstr "马上导出"
msgid "Deleting a term will delete all its children if there are any. "
msgstr "删除一个分类将同时删除它的所有子分类。 "
msgid "Are you sure you want to delete the following terms: "
msgstr "请确认你想删除下面的分类(术语)表： "
msgid "Please selected terms you want to move in the hierarchy"
msgstr "请选择分类(术语)表到你想要移动到的目标层"
msgid "Disabeling this feature speeds up the Taxonomy Manager"
msgstr "禁用此项将提升分类管理器的性能"
msgid "Tool for administrating taxonomy terms."
msgstr "管理分类(术语)表的工具"
msgid "Add new vocabulary"
msgstr "添加分类词汇表"
msgid "Edit vocabulary settings"
msgstr "配置分类词汇表"
msgid "No Vocabularies available"
msgstr "没有分类词可用"
msgid "Depth of tree"
msgstr "分层深度值(数字)"
msgid ""
"The number of levels of the tree to export. Leave empty to return all "
"levels."
msgstr "填上要分层的数值。留空将导出所有分层。"
msgid "Search field is empty"
msgstr "搜索字段为空"
msgid "No terms for deleting selected"
msgstr "没有选中要删除的分类"
msgid "Disable mouse-over effect for terms (weights and direct link)"
msgstr "在分类(术语)表上禁用鼠标悬停效果(权重值和导航链接)"
msgid "Pager count"
msgstr "每页条目数"
msgid ""
"Select how many terms should be listed on one page. Huge page counts "
"can slow down the Taxonomy Manager"
msgstr "选择每页列出多少条分类。过大的值将导致分类管理器效率低下"
